Whitechapel

HA 搞佢地黎。有冇巴打啱

竟然冇人睇

個vocal好撚癲
但d歌我冇咩感覺

有聽，個vocal好撚勁 不鐘意 thy art is murder多d

CJ